{"id":8,"date":"2022-07-04T03:04:00","date_gmt":"2022-07-04T06:04:00","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/?page_id=8"},"modified":"2022-07-04T03:43:56","modified_gmt":"2022-07-04T06:43:56","slug":"teste","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/","title":{"rendered":"teste"},"content":{"rendered":"\n<h1 class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#007047\">Sobre mim<\/h1>\n\n\n\n<p class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#0071b3\">Meu nome \u00e9 Tiago Costa Soares, sou natural de Carmo do Rio Claro-MG, mas atualmente resido em Alfenas-MG para cursar Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o na Unifal (Universidade Federal de Alfenas). Aqui voc\u00ea ir\u00e1 conhecer um pouco mais sobre mim, e sobre meus passatempos\/hobbys e interesses pessoais.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:115px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h1 class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#007047\">Passatempos e Interesses Pessoais<\/h1>\n\n\n\n<h2 class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#003f63\">Desenhar<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#0078bd\">Quando crian\u00e7a na escola nunca demonstrei interesse para desenhar, sempre entregava trabalhos com desenhos mal feitos e inacabados. No entanto, no final do ensino fundamental, por influ\u00eancia de amigos e de animes, decidi me aventurar nessa arte, apesar de n\u00e3o praticar tanto, \u00e1s vezes me arrisco com alguns desenhos.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-container-2 wp-block-gallery-1 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1200\" height=\"1600\" data-id=\"15\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/89896d2c-1d56-44aa-ae2d-0b188a8d0795.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-15\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/89896d2c-1d56-44aa-ae2d-0b188a8d0795.jpg 1200w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/89896d2c-1d56-44aa-ae2d-0b188a8d0795-225x300.jpg 225w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/89896d2c-1d56-44aa-ae2d-0b188a8d0795-768x1024.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/89896d2c-1d56-44aa-ae2d-0b188a8d0795-1152x1536.jpg 1152w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1200\" height=\"1600\" data-id=\"13\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/99d92189-55c1-4904-9c93-a06022b378c6.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-13\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/99d92189-55c1-4904-9c93-a06022b378c6.jpg 1200w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/99d92189-55c1-4904-9c93-a06022b378c6-225x300.jpg 225w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/99d92189-55c1-4904-9c93-a06022b378c6-768x1024.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/99d92189-55c1-4904-9c93-a06022b378c6-1152x1536.jpg 1152w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1200\" height=\"1600\" data-id=\"12\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/1a538852-7fe2-4a6f-a444-6a8ae18c8ea0-rotated.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-12\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/1a538852-7fe2-4a6f-a444-6a8ae18c8ea0-rotated.jpg 1200w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/1a538852-7fe2-4a6f-a444-6a8ae18c8ea0-225x300.jpg 225w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/1a538852-7fe2-4a6f-a444-6a8ae18c8ea0-768x1024.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/1a538852-7fe2-4a6f-a444-6a8ae18c8ea0-1152x1536.jpg 1152w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1200\" height=\"1600\" data-id=\"14\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/5732a9a2-971d-4632-a05b-3cb6065dae5d.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/5732a9a2-971d-4632-a05b-3cb6065dae5d.jpg 1200w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/5732a9a2-971d-4632-a05b-3cb6065dae5d-225x300.jpg 225w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/5732a9a2-971d-4632-a05b-3cb6065dae5d-768x1024.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/5732a9a2-971d-4632-a05b-3cb6065dae5d-1152x1536.jpg 1152w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1200\" height=\"1600\" data-id=\"16\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/c9af00ad-4e3b-4531-bf97-b960b6ade9bf.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-16\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/c9af00ad-4e3b-4531-bf97-b960b6ade9bf.jpg 1200w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/c9af00ad-4e3b-4531-bf97-b960b6ade9bf-225x300.jpg 225w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/c9af00ad-4e3b-4531-bf97-b960b6ade9bf-768x1024.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/c9af00ad-4e3b-4531-bf97-b960b6ade9bf-1152x1536.jpg 1152w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1200\" height=\"1600\" data-id=\"17\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/f73a82d0-590b-40d1-b450-8562b1a86963.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/f73a82d0-590b-40d1-b450-8562b1a86963.jpg 1200w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/f73a82d0-590b-40d1-b450-8562b1a86963-225x300.jpg 225w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/f73a82d0-590b-40d1-b450-8562b1a86963-768x1024.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/f73a82d0-590b-40d1-b450-8562b1a86963-1152x1536.jpg 1152w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n\n<div style=\"height:107px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#003b5d\">Jogos eletr\u00f4nicos<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#0066a1\">A liberdade de se aventurar por diferentes universos, sejam eles totalmente fict\u00edcios ou baseados no mundo real \u00e9 um dos principais fatores que me desperta o interesse em jogos eletr\u00f4nicos. Gosto de jogar todos os tipos de jogos, no entanto, meus preferidos s\u00e3o aqueles com foco na hist\u00f3ria\/narrativa. Por exemplo o jogo Disco Elysium, que basicamente n\u00e3o possui combates, e seu desenvolvimento \u00e9 focado na explora\u00e7\u00e3o\/investiga\u00e7\u00e3o e no di\u00e1logo.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-container-4 wp-block-gallery-3 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"464\" height=\"608\" data-id=\"18\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/5afda5f788a7e34d25b5012f.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-18\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/5afda5f788a7e34d25b5012f.jpg 464w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/5afda5f788a7e34d25b5012f-229x300.jpg 229w\" sizes=\"(max-width: 464px) 100vw, 464px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"900\" data-id=\"19\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/1015-undertale-pc-capa-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-19\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/1015-undertale-pc-capa-1.jpg 600w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/1015-undertale-pc-capa-1-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1200\" height=\"1600\" data-id=\"20\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/EGS_DiscoElysiumTheFinalCut_ZAUM_S6-1200x1600-486d4da970eede7364b9650d63900bad.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-20\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/EGS_DiscoElysiumTheFinalCut_ZAUM_S6-1200x1600-486d4da970eede7364b9650d63900bad.jpg 1200w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/EGS_DiscoElysiumTheFinalCut_ZAUM_S6-1200x1600-486d4da970eede7364b9650d63900bad-225x300.jpg 225w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/EGS_DiscoElysiumTheFinalCut_ZAUM_S6-1200x1600-486d4da970eede7364b9650d63900bad-768x1024.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/EGS_DiscoElysiumTheFinalCut_ZAUM_S6-1200x1600-486d4da970eede7364b9650d63900bad-1152x1536.jpg 1152w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n\n<div style=\"height:108px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#004c78\">S\u00e9ries e animes<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#0477ba\">No meu tempo livre adoro assistir s\u00e9ries e animes. Gosto de todos os estilos de animes, mas me interesso mais por com\u00e9dias, aventura e suspense. Quanto a s\u00e9ries meu interesse se volta principalmente para seriados que tem sua narrativa focada em crimes e atividades criminosas, sejam elas fict\u00edcias ou baseadas em fatos reais.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-container-6 wp-block-gallery-5 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"800\" data-id=\"22\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/breaking-bad-800x800-min.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-22\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/breaking-bad-800x800-min.png 800w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/breaking-bad-800x800-min-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/breaking-bad-800x800-min-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/breaking-bad-800x800-min-768x768.png 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"712\" height=\"1024\" data-id=\"21\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/1915d4f03b2edef3c50b3c4bd45ad1de.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-21\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/1915d4f03b2edef3c50b3c4bd45ad1de.jpg 712w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/1915d4f03b2edef3c50b3c4bd45ad1de-209x300.jpg 209w\" sizes=\"(max-width: 712px) 100vw, 712px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"338\" height=\"601\" data-id=\"23\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/HD-wallpaper-tommy-shelby-peaky-blinders-thumbnail.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-23\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/HD-wallpaper-tommy-shelby-peaky-blinders-thumbnail.jpg 338w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/HD-wallpaper-tommy-shelby-peaky-blinders-thumbnail-169x300.jpg 169w\" sizes=\"(max-width: 338px) 100vw, 338px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n\n<div style=\"height:112px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#004872\">Livros e mang\u00e1s<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#005b8f\">Desde crian\u00e7a uma das minhas atividades preferidas \u00e9 ler. Apesar de, frequentemente, passar grandes per\u00edodos de tempo sem ler, sempre que poss\u00edvel estou lendo algo novo. Os livros que mais me atraem s\u00e3o aqueles que focam em quest\u00f5es psicol\u00f3gicas dos personagens, desenvolvendo sua persona e apresentando dilemas morais\/\u00e9ticos e comoisso afeta o personagem e as pessoas ao seu redor.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-container-8 wp-block-gallery-7 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"875\" height=\"1297\" data-id=\"24\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/81dpv22LGL.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-24\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/81dpv22LGL.jpg 875w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/81dpv22LGL-202x300.jpg 202w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/81dpv22LGL-691x1024.jpg 691w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/81dpv22LGL-768x1138.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 875px) 100vw, 875px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1400\" height=\"2008\" data-id=\"25\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/81TZrYTkAkL.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-25\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/81TZrYTkAkL.jpg 1400w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/81TZrYTkAkL-209x300.jpg 209w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/81TZrYTkAkL-714x1024.jpg 714w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/81TZrYTkAkL-768x1102.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/81TZrYTkAkL-1071x1536.jpg 1071w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1000\" height=\"1657\" data-id=\"26\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/1011184432.webp\" alt=\"\" class=\"wp-image-26\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/1011184432.webp 1000w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/1011184432-181x300.webp 181w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/1011184432-618x1024.webp 618w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/1011184432-768x1273.webp 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/1011184432-927x1536.webp 927w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n\n<div style=\"height:112px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#004268\">M\u00fasica<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#00649f\">Eu ou\u00e7o m\u00fasica para fazer praticamente tudo, para ler, estudar, realizar tarefas dom\u00e9sticas e at\u00e9 mesmo quando n\u00e3o estou fazendo nada. Estava escutando m\u00fasica inclusive enquanto criava esse site. Apesar de gostar de todos os estilos, me interesso mais por m\u00fasica indie e rock. Abaixo separei alguns dos meus cantores\/bandas preferidos.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-container-10 wp-block-gallery-9 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1287\" height=\"857\" data-id=\"28\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Aurora.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-28\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Aurora.jpg 1287w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Aurora-300x200.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Aurora-1024x682.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Aurora-768x511.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1287px) 100vw, 1287px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1080\" height=\"1080\" data-id=\"29\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/c2818fd1a43a3b4baa01f4b58737cfb0.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-29\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/c2818fd1a43a3b4baa01f4b58737cfb0.jpg 1080w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/c2818fd1a43a3b4baa01f4b58737cfb0-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/c2818fd1a43a3b4baa01f4b58737cfb0-1024x1024.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/c2818fd1a43a3b4baa01f4b58737cfb0-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/c2818fd1a43a3b4baa01f4b58737cfb0-768x768.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1280\" height=\"720\" data-id=\"31\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/maxresdefault.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-31\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/maxresdefault.jpg 1280w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/maxresdefault-300x169.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/maxresdefault-1024x576.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/maxresdefault-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" data-id=\"32\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/wiped-out.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-32\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/wiped-out.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/wiped-out-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1400\" height=\"1400\" data-id=\"27\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/71v9YKQxm2L._AC_SL1400_.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-27\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/71v9YKQxm2L._AC_SL1400_.jpg 1400w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/71v9YKQxm2L._AC_SL1400_-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/71v9YKQxm2L._AC_SL1400_-1024x1024.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/71v9YKQxm2L._AC_SL1400_-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/71v9YKQxm2L._AC_SL1400_-768x768.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"225\" height=\"225\" data-id=\"30\"  src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/download.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-30\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/download.jpg 225w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/download-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n\n<div style=\"height:112px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h1 class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#007047\">Forma\u00e7\u00e3o<\/h1>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-14 wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-container-11 wp-block-column\">\n<h3 class=\"has-text-align-center has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#005383\">Ensino Fundamental<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#007ec7\">Cursei meu ensino fundamental na Escola Estadual Geraldo de Andrade Vilela, em Carmo do Rio Claro-MG. Tendo me formado em 2016<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-12 wp-block-column\">\n<h3 class=\"has-text-align-center has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#004e7b\">Ensino M\u00e9dio<\/h3>\n\n\n\n<div style=\"height:35px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#0081cb\">Cursei meu ensino m\u00e9dio no Col\u00e9gio Vencer\/Objetivo, em Carmo do Rio Claro-MG. Tendo me formado em 2019<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-13 wp-block-column\">\n<h3 class=\"has-text-align-center has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#004c78\">Ensino Superior<\/h3>\n\n\n\n<div style=\"height:7px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#0088d7\">Atualmente curso Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o na Unifal (Universidade Federal de Alfenas), em Alfenas-MG. 2020-20??.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:111px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h1 class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#007148\">Contatos<\/h1>\n\n\n\n<h2 class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#005383\">Onde me encontrar<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-white-color has-text-color\">Av. Jovino Fernandes de Sales, 2600 &#8211; Santa Clara, Alfenas &#8211; MG, 37133-840, Pr\u00e9dio B.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#0077bc\">Telefones<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-white-color has-text-color\">35 99818-5087<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-white-color has-text-color\">12345meia78<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"has-white-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#0071b2\">Emails<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-white-color has-text-color\">tiago.soares@sou.unifal-mg.edu.br<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-white-color has-text-color\">tiagocsoares22@gmail.com<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sobre mim Meu nome \u00e9 Tiago Costa Soares, sou natural de Carmo do Rio Claro-MG, mas atualmente resido em Alfenas-MG para cursar Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o na Unifal (Universidade Federal de Alfenas). Aqui voc\u00ea ir\u00e1 conhecer um pouco mais sobre mim, e sobre meus passatempos\/hobbys e interesses pessoais. Passatempos e Interesses Pessoais Desenhar Quando crian\u00e7a na [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8"}],"version-history":[{"count":8,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":41,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8\/revisions\/41"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}